[非專業] 我想知我統計學有冇警察咁差

根據港大民意研究計劃，警方喺往年七一大遊行，採用每平方米二點三六人，作為計算遊行人數嘅基準；綜合報章文字同圖片報道，以遊行龍尾喺炮台山站近康澤花園作推算，成個遊行隊伍總共佔地接近十五萬平方米。考慮到六九當日遊行人數及擠迫程度比七一遊行高，以遊行隊伍每平方米二點四人作基準，遊行路面單一時間能夠容納超過三十五萬人。

參考隊頭及隊尾各用約兩小時由維園到達政府總部，全程大約三點七公里。如果以八小時為基準，保守估計每程需時平均二點五至三小時。換言之，唔包括維園打後、中途加入以及提前離開嘅人士，總共有二點六七至三點二程出發。

由此得出，最後推算遊行人數為 2.67 x 357782 = 955278人 至 3.2 x 357782 = 1144902人。

警方：高峰時有廿四萬人參與遊行

利申：只係睇住港大民意研究計劃個方法，盡量有樣學樣

準

有興趣可以幫手對下啲點點有冇錯

學術黎計
港大權威定警方權威

你叫狗同毅進仔用統計學計數是否公允？

強行人數除5
警狗人工都應該一致除5

數學唔合格...

如果計埋維園打後、中途加入以及提前離開嘅人士
個數點止110萬

洗唔洗補返source

幫推

push

警犬用毅進制架你用十進制一定唔得啦

啲點點篤咗成晚好辛苦
都係希望多啲人睇到

樓主有心 幫推

毅進制

唔係個個都係行英皇道同軒尼詩道
仲要迫到出駱克道甚至告士打道

差人講係最高峰嗰一刻有幾多人
仲好似只計維園出嗰部分
概念上根本唔係總遊行人數

毅進制笑到仆街

咁嘅話有冇所謂官方統計嘅總人數?

推

收皮啦樓主

唔該你幫我推po

Push

唔使理佢

笑到我

你理唔理我

有出去就知一定無咁少

突登login返嚟推po

其實根本無得計
樓主篤果條係主線
但果日好多人cwb塞到燥一路兜內街去到wc先排返入主線行
除非有部航拍錄晒咁多個鐘否則實際條數無人計到

樓主辛苦晒

我大學科數F 左都知道唔止三十萬人

利申死肥仔 有份行

F 埋右

尋日重要有段時間開埋駱克道

就算double變二百萬 政府都會話有五百萬人支持

原來我仲廢過警察

Funson but no report this time

就係你一個人擋嗮四條線 警察先肯開路

警察係政治工具，負責作個數畀港共同中共話遊行好少人，主辦單位作大，大家扯貓尾

咁不如你都幫手計下應該有幾多人至真

推要多啲人知

笑到仆街

謝send俾啲fd睇下

低學歷嘅警犬又點會識計數

大家係咪忙緊預備呢兩日

支持 準備同佢死過
生係香港人 死係香港鬼

寧為玉碎 不作瓦全

學某巴打話齋 毅進仔淨係識數手指咋 撚識統計咩

2萬4個毅進仔on duty 每人10隻手指咪數極都得24萬囉

唔準你咁笑班警犬

5622525， 哈

大家1正評=1支持! 推俾多啲人睇 叫佢地唔好氣餒!

想講噚日喺灣仔行緊嗰陣唔單只喺嗰6條行車線
喺Lockhart Rd 都有人行緊, 夜晚喺Lockhart Rd行緊嗰陣有人叫狗開路

懷疑佢地開少啲行車線 要我地行耐啲 等新聞多啲野寫 個noice大啲
用心良苦

咁依啲睇你立場係咩
如果你係支持政府 緊係覺得警方權威

同林奠一樣 佢都覺得中共比香港法律界+歐美可信

lm

你都入咗嚟

我祗是普通香港人一個

［招兵買馬］Reddit 文宣Tg Group召集！

警犬智力就除5

蘋果有IT人用即時圖像分析數到有超過五十萬人行過馬師道同電車路交界
但呢個方法數唔到經駱克道行去金鐘，或者喺灣仔加入嘅人
同埋入黑都仲好多人行緊，可能會數漏入黑後嘅人

除咗上面巴打講嘅路線 樓主係咪冇分開開路前後？

啱啱推完tg po就見到
一齊推

Pish

我冇啊 只係做粗略計算
有諗過做 但係分幾次篤啲點會眼盲

啱啱撳返地圖條link 發覺樓豬真係好有心機督 啲點好仔細

咁豬就係為咗俾多啲人知道真相

多謝你

多謝你入嚟至真

樓主好有心

警犬數學dse拎1先入到 拎2都趕返你走

連登有愛
有能力嘅呢兩日出去 唔得嘅幫手做文宣 多你一分力其實爭好遠!

多謝樓主咁有心

講真 出面大把巴絲統籌緊文宣 集會 甚至尋晚已經捱咗咁多棍 相比之下佢地更加值得尊重
我只係盡自己能力做好本份 大家一齊加油!

樓主一定好辛苦 幫你推一推

仲有啲終點等

而且嗰段大直路由朝到黑都絡繹不絕 密密麻麻
真係唔止咖

香港人真係好撚嬲今次
尋日好多人都想激進啲 沿路聽 但欠個leader
你可以睇返尋日開路嘅片
有部份帶頭衝嘅係中年大叔 伯伯

蘋果訪問出咗
受訪者均表示可以將行動升級(但等唔到七一啦各位)
當中包括83歲嘅伯伯

我尋日前面有個伯伯 攞住支柺杖gut下gut下都要行出嚟
呢個政府逼嗮啲老弱婦儒上街都無動於衷 真係令人心寒

Lm

幫推
樓主有心

[好文轉載] 想放題無限食,一定要朝早11點Last Order前一齊去

幫推 塞維園都塞個半鍾 邊有可能得24萬

咩叫高峰？

我果日總其3大1細，4點幾5點先齊人係灣仔，見到馬路口已經可以直插入遊行隊伍咁就無返轉頭去隊尾行所以根本就無count到，同場仲有1幾多人同我地一樣都係中途插隊行既，所以可能直實遊行人數可能到110萬都唔定

想612出一分力或者讀新聞/傳理嘅同我入晒嚟

八達通公司最清禁整個平日vs上星期日嘅人流圖表就知

pish

24萬 維園加高士威就差唔多

咁塞 行得咁慢 真係有2.67至3.2程?

屌高質

警犬擺到明鳩噏，就唔洗太在意佢點數啦，係咪

一平方米，以嗰日親身去睇，四個人都有，仲未計行人路同好多人行其他路

乜犬類識睇人類既野?

係智力唔合格

良知同常識都係可以被收買㗎！
你同被收買左嘅人點理性討論都係唗氣！

應該同8964有得揮

輕輕一推，加油。

警方：高峰時有廿四萬人參與遊行
高峰=魔鬼
只會計呢一秒鐘維園至政府總部路上人數
中途加入唔計, 行完唔計, 未出發唔計

起身一推

啱呀 但係我咁計實俾人話唔中立 所以保守啲 用返警察嘅基數去計

我自己其實行咗三個幾鐘

警察：30000

同埋前後都咁多人塞住 好多人都冇行哂全程

整合咗啲大家都做到嘅野：
【6.11-6.12整合post】 無論你咩派 只要反送中 都入嚟！

香港人團結呀

我都係學生 大家加油!

加油！！！

冇人信㗎啦，連我老豆老母係電視睇，都話冇可能得廿幾萬人

我唔知你統治學叻唔叻，但一定準
辛苦啦巴打

就算好似上面ching講 單計高峰 都唔止廿幾萬掛

唔叻 因為我讀嗰科同stat完全唔關事
Btw

笑到停唔到

屌你

[起底第一波攻勢] 召集所有港共官員議員既校友：華仁、喇沙、聖方濟各等人合力割席聯署，推到母校割席為止！

笑撚左
警犬:數埋腳指啦師兄 發現唔夠用

幫

自推

毅進冇統計學讀

就算你今日拎唔到美金都好，又或者你錢唔多，覺得無幫助
你都可以出席哩個活動 唔好淨係做鍵戰
要實實在在行出來畀大家睇我哋有哩個決心
十二號就已經通過，之後再做意義已經唔同

原post:

相關posts:
突發 有人號召沽港幣持美金

〔唔該傳開去〕馮敬恩 啱啱出咗篇文！

未試過由中央圖書館行去銅鑼灣天橋要行接近兩個鐘頭

家母都轉緊啲錢走

我行到修頓附近 一個街口等咗半個鐘有多

我未試過喺呢段路要行咁耐
雖然第一次遊行 但係都唔好呃我以前唔睇新聞先得架嘛

我5點出發都9點幾先到 都4個幾鐘

仲要我有D位已經兜左小路想行快D

有時真係想知政府覺得香港人有幾豬

我中學阿sir兩點幾到維園 五點幾先出發

轉載朋友

唔好意思，請問依啲係咪會有物資組準備？自己係咪都要帶？同埋唔係好明點樣用保鮮紙包

香討個邊話程數要減1
因為當步行時間係T
當有一程人行，
隊尾都要2T先行完。
當有兩程人行，
隊尾就要3T先行完。
如此類推。

另外，維園裏面嘅人差唔多係唔行，唔應該計。

自己帶定啲 留返大會物資俾冇預備嘅人

但係我2.4已經計到好鬆 打和得唔得

正午前破千正評得唔得

差人D 數咁多年有岩過咩 ..........

大個做警察

連登就是力量

[反送中] 文宣嘅朋友, AirDrop會係你最佳嘅朋友~~

仲有好多人行駱克道，最少幾萬都冇數到

仲有差唔多三份一人都係自己開路

推！

樓主

之前facebook 睇過張圖
係灣仔個到間一條紅線
根據警犬既24萬人數
計到個條紅線每分鐘得60幾人經過

不論邊種計法
打埋個折比你
仲係要信警犬數字既
佢一定係弱智，講多曬口水

試下先!

一行人都唔止啦大佬

歷史會記住佢地

你叫毅進仔計數？1都唔知有冇

龍頭龍尾以外嘅人應該唔止行咗2個鐘...
我4點喺hysan入，去到金鐘係8點，雖然中間加埋應該抖咗半個鐘，都最少行咗3個幾鐘
灣仔嗰度個數其實好亂，灣仔道都見有人行，仲有都唔少人行咗入開咗路嘅莊士敦道

警察數人唔洗你教

所以我個推算已經好寬鬆 都計到咁多人

如果政府同你講道理就唔洗示威啦！

屌你老母啦

為方便計算，假設以下成立
1) 遊行一開頭就開哂六條行車線
2) 草屏常滿
3) 炮台山至維園的路段常滿

係估唔到多人到連民陣都數少咗

我只可以肯定總參與人數>>103m

巴打可唔可以推埋818
點睇都過上次200萬啦😭

會!
我想等埋聽日新聞 睇返維園嘅人流量 然後乘埋入去!

邊位谷友咁有愛

今日的
但 啲人走同埋散，然後又有人入
嗰啲我唔識計

好快手
其實我真係唔係專業
有啲位我都係要多除少補 但係我會註明返

利申只係讀過m1
我都唔係好識

我懷疑警察的統計是指同一時最高峰時同時存在的人
但 24 萬 與 35 萬仍是有很大的落差